港島好多暴徒係街，又打人

警察幾時射催淚彈？

開槍掃射佢哋就啱㗎啦

如果警察公平係會架